
                      Una #película muy dura que ayuda a entender la crisis humanitaria. Que ayuda a comprender porque millones de personas huyen de África arriesgando sus vidas en el mar. Ayuda a empatizar con el dolor de esos padres y madres que prefieren subir a sus hijos en un barco sin destino, pero con un halo de esperanzas de que alguien los rescate,  a vivir condenados . Una película que deja al descubierto como el occidente expolia. En este film habla del expolio del  Coltán.
        
            